其實食街邊小檔 會唔會比人鬥黃？

街邊小檔 一般嚟講 都好難知道背後資金係黃定藍 咁問題嚟喇 身為黃絲 應唔應該食？可能行過路過 買左嚟食 後尾發現原來果間小檔係藍底 應唔應該批評人地？ 同埋 如果可以 大家可以係分辨黃手藍apps 果度加埋街邊小檔入去，比手足方便分辨？
小弟萬分感激
利申 純討論

覺唔覺得政治光譜得黃藍好on9

香港啱啱先經歷緊革命 正常的